（認真）點解烏大龜英文咁勁 但佢

但佢唔讀大學既？據我所知好似係做緊保安
但自己係咁自學 真心覺得佢好勁 好似識好多野
但點解佢成日係連登出post 不過唔去讀大學既？
無惡意 純粹想知

英文勁唔勁唔評論

但英文勁就 = 有資格讀大學？

樓主應該讀ive

佢除左英文唔差之外 都好似識好多方面既野
成日係post同人討論既

語言只係一個輔助工具，個人廢，就算語言有幾好，表達出嚟嘅訊息都係垃圾

你都岩既
因為我見佢成日都鬧咩mk behaviours
又見佢去動漫台 鬧啲毒撚

你試下去動漫台睇 唔知點解佢都係到

為何我不讀大學?

可能佢既校園生活只係得讀書 無朋友呢啲
佢又話啲mk會主動咬佢 又話會比人踢出校
但正正常常都唔會發生啦下話
我識人讀醫 都係好勤力 但都同時有正常社交生活
想知點解佢會諗到咁偏

你有真係試過同佢認真討論就唔會咁講 佢成日覆埋啲九唔搭八/錯嘅嘢

你睇過佢個樣就明

考試鳩答點俾個位佢讀呀

係美國 連小學生都個個識英文
又唔見100%入到大學

有佢個樣睇咩

睇黎你有啲經驗

試過同佢認真討論, 有同感
好多時佢都係講一句九唔搭八嘅觀點, 跟住完全冇elaboration, 真係黑人問號

咁正常都唔會自己自學野
但又話唔想入大學
雖則我唔知佢係 入到但唔入 定 入唔到

.....

佢根本係司徒奈奈果類人黎，社交障礙唔識溝通

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被高登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

我都覺得佢D英文好勁

我都覺佢應該有社交障礙
好似活係自己世紀咁

其實佢張圖嘅精粹係隔離疊書

佢係玩埋cosplay?
著到咁既

笑死

佢好似入左中文大學

又話唔讀大學既？

當年好似同佢同期考AL，估唔到咁多年都係咁樣冇變化

利申：標準連登仔30cm 180cm $50k/month

乜張圖真係佢黎

張圖高登時期已經有啦 都已經好多年🐢

佢堅持話自己為左讀書 絕不搵女朋友

點解烏大龜唔出黎講兩句

又要講佢 因為英文科被miss肥佬而被迫quit 青衣ive既故事???

想知 呢個未聽過

呢番起孔乙己

佢目的都係showoff自己
你覺得九唔搭八啫

偽娘戇鳩仔

肯定勁過啦 好似係

唔知點解覺得佢打字D英文好深
但有時侯可以用D簡單既字去代替 但佢唔會
試過睇到佢成句野既字都好難明

識用難既英文都係一種能力

我IELTS 8.5 UE 拎A
都唔敢話自己英文勁啦
條On9咁都叫英文好
佢呢啲叫用英文 唔係叫英文好

低級能力
睇下英國法官 本土法官寫嘅英文
你就知叫英文好啦
每一隻字 中學生都睇得明
但就只有佢地呢啲人先寫到咁嘅樣
烏大雞條垃圾就慢慢知乎者也啦

潤仔考ielts證明自己啦

你考到8分我比返兩倍考試費你

listening is mk behaviour

哇 你IELTS 8.5 好勁
我覺得有8分/以上既人 係學生身份黎講已經好屈機

其實D英文老師去考會唔會有9分?

其實點解你咁唔鍾意大學既?
因為你覺得入大學 幫唔到你學野?

佢呢條link先係假膠WOR

9分好講狀態, 夠唔夠集中
所以唔係話英文好就9分

玄學系姐係風水個D?
但點解你又自己自學唔同科目既野既?
因為鍾意求知?

姐係你覺得大學唔可以貫徹求學既本質
所以自己就唔想入大學 反而自己去學想知既野?

佢有精神病
唔記得自閉定精神分裂

吓.........

對於人地話你係痴線佬
精神病 你又有咩睇法?

Studying at university is so MK!

佢啲英文應該好過周街人啲龜嘅...

龜仔嘅學識比一般保安係高嘅
但呢個社學講學識要有學位，你古代都要中科舉先有用啦，自己一個閉門打飛機就知佢份人係咩料

成人話冇錢，其實你夠窮係可以full grant，做part time都夠養到自己，讀翻幾年都有回報過做死保安比人笑一世
我中學呀sir都係做地盤讀夜校咁上翻大學，一樣得

成日話讀大學有咩壞處，其實係到葡萄大學生
研究考試制度根本係放唔低當年考得差
大學係一個intense all round training，唔係話自己買幾本書睇就代替到咁簡單
Anyway 撚龜撚到我都hku今年畢業了，龜仔仲係保安

龜sir啲英文
佢爭在未用Thy Thou Thee Thine呢啲野

乜鬼野黎

不知所謂嘅執念

你玩得贏呢個遊戲
先可以話唔玩
係人都知學位係基本嘢

正如你有錢
先可以話錢唔重要

英文勁

「要我係大學做考試機器我死都唔制」

咪賴啦
認真, 喺大學大把人唔係考試機器

好, 你繼續留喺自己嘅世界瘋狂自high啦

on9仔

龜仔嬲喇

做保安、返工又何嘗唔係做機器屈服於制度

見到龜仔你會明白
呢個世界係有睇落（/聽落）正常既癡線佬

我做下真心膠先
龜蛇為左連登仔幸福先會揀做保安，佢將工餘既時間都奉獻DSE/IB 呢D公開試，多年來致力為自修生提供資源，應試技巧等等。
如果龜龜當年入左大學，今日一定係個人中之龍，月入十萬既ibanker！

一人一個讚好，支持龜蛇

收皮啦柒龜 次次見到你係到講一推廢話都想笑 明明就驚唔去考

如果本身對方係低等既話,
點樣踩低佢?

香港人壓力真大

考衰咗又話你知咩

好撚正 睇一個大學都未讀過的憤青叫春
冷靜d 照下鏡 呢個世界係要有你呢堆廢柴係底嫁

想問你用咩方法去研究個考試制度？定你只係研究考試題目

有冇咩研究成果
會唔會考慮做調查

條友根本就係現代孔乙己

入黎撚下龜

其實英文唔太好用英文都算啦，最多咪用啲簡單啲既字同句式去表達嗰意思囉，但條友又要懶係show off咁，用埋啲自己死記硬背學翻黎既野結果又要用錯 保安黎講佢英文就唔差既，不過絕對唔係勁囉

其實你無入過大學你又有幾清楚？道聽途說既野始終唔可信

港大黎講，大學考試，尤其bachelor，真係考你對個topic既理解，大部分科年年考試題目都唔同，考既野難，理科想背攞A?無可能

一定話背兩日攞A你就信，我話我唔背都A你信唔信呀？咁大個人唔好咁天真啦

打直入打橫出？你以為仲係中學？

你入到去戇居居，根本只會無人理你，人地掂你一下都唔想

都係果句，你又未讀過，大部分野道聽途說，唔可信

未讀過就喺度9up ff大學入面係點係點 你同班中學雞有乜撚分別

根本就係個入唔到大學既人係到打飛機
又話唔入大學係因為唔想做考試機器諸多藉口
廢就廢啦

佢會係ENTJ

睇見龜仔就會明白社會上有唔同人， 唔同崗位

無佢呢種人，邊有人做保安？ 個個入大學邊到夠學位？

咁容易覺醒個個都向上流， 邊到有社會階段？

利申： 當年科大BBA畢業見龜呻吟， 到呢家結埋婚仔女都生埋， 都仲係見龜十年如一日

睇見你真係可卑
我生兩個都唔覺窮得過你

Btw 每個月用一萬買書 仲貴過讀大學

including yours

佢無啦啦話人mk既

烏sir 寧願上連登同小學雞吹水都唔嚟膠登